點樣先可以阻止我爸俾零用錢我

屋企唔係有錢，
呀爸做嘢辛苦，但每個月都堅持俾一千零用我。
得閒又問我夠唔夠錢洗，唔夠又塞幾舊嚟。
本身我仲爭佢萬幾蚊，依家做緊parttime，未還。
頭先又塞零用俾我，我已經不停拒絕，但佢好瀟灑咁話：「唔駛啦！袋住佢！」然後轉身坐低，並不帶走一片雲彩......

唉！有啲心痛 60歲人仲做勞動緊自己個身體，放工返嚟成日話手痛腳痛，佢之前做過大手術，兩隻腳都冇咗條骨....留返啲錢自己洗好過啦，真係唔駛理我
老豆 我愛你 希望我大個可以賺好多錢俾你洗

辣撒

我老豆都係咁做 但我會開個戶口幫佢存住先 有咩急事就有一d錢應急

好撚嘔心

佢比左你 你就要洗？
你唔識暗中放返係佢銀包？
得把口講

儲起唔用

偷偷地畀返佢咪得囉

我覺得樓主可以學下依位巴打

收皮啦你，爭佢萬幾蚊仲扮曬唔想曬錢
食懵左？

咁都打卡真嘔心

以其人之道，還治其人之身
將啲錢洗番晒落佢度，請佢飲茶、買番啲佢想要嘅野比佢

唔怪得開係感情台啦
咁弱智既問題都開得POST

你老豆睇到你開呢個post會好心痛

努力賺錢 多錢到佢叫你俾家用